在座咁多位我屌你老母呀

你老母臭西 幾撚時死呀

死仆街 咁多人死唔見你死

含家剷 我屌撚爆你呀

食屎狗！！！

豬蛇晚餐食左乜

你老母臭化西 死利狗我吊到你大肚

食屎啦你死車狗 屌你老母

波台狗我屌你老母 你老母生愛之

屌你老母臭閪

原來豬蛇鐘意食屎

樓主已不再親切

我屌你老豆無福消受

屌你老豆

你老豆係ｃ朗 我屌埋你老母

屌利老母韋拿老母

c朗無老豆

坐牢啦屌你老母 放針狗你老母

就快無埋老母

沙利我屌你老未

老母乳癌，切波

屌你老母 屌撚爆你

仆你個臭街

比雙曼搞到痴左

２５古我屌你家姐總有一些

你含撚啦屌你老母 我比碌蕉你含呀

含你老母西呀 仆街仔

我屌你老母賭賭賭 好能喜歡ａｌｌ ｉｎ？

豬仔傻左？

入錢啦屌你老母 傻西

唔係第一日既事

你以為得你有白咭？我有三張呀

賭你老母呀傻西 日輸夜輸你老母

坐牢我實拉埋你，無辜市民都打

賭你老母 死撚垃圾

你老母就無辜 我屌你老母呀 打能柒你

玩咁大呀肉蛇

樓上全部我屌你地老母仆街含家產

豬蛇尋日輸左好多？

樓下我祝你全家幸福死全家

樓主屌你老母

樓主精神病

屌得好 樓主我屌你老母你老母比狗屌

ʕ •ᴥ•ʔ

豬蛇不友善

關你撚事 冚家產啦你

死獌狗我屌我老母！！！

你無能野呀？ 無啦啦罵人你老母臭化

幫你屌佢 再嘈屌埋你

你屌我啦 我好爽架我